Viendo la imagen "overlay para la crew battle" desde arriba hacia abajo:

Font nombre de persona en 'juego' ilegible: "aAnotherTag"

Font nombre de persona en 'juego' legible: "Akira expanded"

Font de numeros del score: "BostonCaps"

Font de nombre de personas en 'espera' : "Akira expanded"


